一人一個見到就想笑既LIHKG會員名

瘋小子hehe

hi

鴻福郎！！！！

我認，我笑左

比人搶左個名

得番一碌鳩

瘋小子

笑死

畫我user name

咁既名都有人搶

還返碌鳩我

仲未搵到

俾返碌鳩我